已堅持8小時飲食

第6日
cut一半澱粉
感覺手瘦了
肚冇咁頂漲感覺
但好肚餓呀
晚上8點幾筷子要到明日下午1點先食嘢

成功了

我食一小時

食8小時

之前幾重而家幾重

你食撚足8個鐘梗係減唔到啦屌你老母

加油

欣宜

羊餓唔餓

希望堅持到

唔是講笑 笑之前有個同事
真係8小時任食 但只食蕃薯，雞肉

好餓的

好快就慣了

做下運動, 控制飲食,
都好易減, 點解會減咁耐都仲係度搵辦法點減

唔是呀 早輪減咗廿幾磅
但冇堅持運動同節食
又肥返了

但好快又心思思 食返多嘢

U can do it!

弘 加油

夜啦, 煮個宵夜食啦

會唔會暈嫁

你幾時減

輕過你

小心身體啊34b!

死肥婆

嫲b luv 腰